<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jef Lambrecht on PATACYCLISTE.ORG</title><link>https://dk-pata.github.io/tags/jef-lambrecht/</link><description>Recent content in Jef Lambrecht on PATACYCLISTE.ORG</description><generator>Hugo</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 21 Jul 1993 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dk-pata.github.io/tags/jef-lambrecht/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>LP03 Le peintre des portes porte plainte</title><link>https://dk-pata.github.io/docs/lp03_peintre_de_portes/</link><pubDate>Wed, 21 Jul 1993 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dk-pata.github.io/docs/lp03_peintre_de_portes/</guid><description>&lt;p&gt;SECTION: &lt;strong&gt;Laboratoires Patacyclistes&lt;/strong&gt; (1992-1999)&lt;br&gt; &lt;strong&gt;Jef Lambrecht&lt;/strong&gt; &lt;em&gt;Le peintre des portes porte plainte&lt;/em&gt; (LP3 / 25) rue Duquesnoy, Bruxelles&lt;br&gt; Belgian Institute for World Affairs, Gina Lire, Peter Minuit Foundation&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src="https://dk-pata.github.io/img/lp3_lambrecht_th.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Le peintre des portes porte plainte&amp;rdquo; was a performance installation executed within an apartment on the 3th floor of rue Duquesnoy, 8 in Brussels on jul.21 1993&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Het werk van Gina Lire, het Belgian Institute for World Affairs, de Peter Minuit Foundation, de Saint Nicholas Chapter en alle publicaties die door betreffende verenigingen of door de betrokken verantwoordelijke werden uitgegeven, zoals daar zijn Het Orgaan, La Lanterne de Lantin en Original Imaginaire, zijn tot op zekere hoogte enigmatisch alsmede vrijwel onbestaande dan wel onvindbaar.&lt;br&gt;
Ik weet bijvoorbeeld niet of deze &amp;lsquo;invitatie&amp;rsquo; geen auto-invitatie was, al zou mij dat gezien mijn opvoeding verwonderen. Ik raad dat het een uitnodiging was voor een patriottische bijeenkomst op de nationale feestdag. Althans, de datum schijnt dat te suggereren alsmede de vaderlandslievende inborst van de invité.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>